封關，但強制隔離從中國入境既香港居民14天

係咪可以封住林奠把口？

支那人?

［核彈］收到風政府唔願意封關嘅真正原因！請大家一齊諗對策

正常封關都係咁
本地人無權唔俾入境
但咁樣=當中國疫區咁處理